其實當日有留守金鐘但呢家當緊差既你係諗緊啲咩？

真心問
究竟係對香港失去希望定對自己失去希望
個萬零蚊糧真係好重要咩
唔好講乜撚為兩餐個啲藉口
喺香港根本有手有腳一定餓你唔死
Ps 訓唔著 9up

其實你會唔會過份高估當時留守金鐘既人既動機 事實拎光環同玩既人都唔少。我唔想講得咁難聽。身邊有條女做幼稚園教師，屋企貼哂黃絲標語 又fb屌警察又盛，依家又係同緊個警察拍拖 事實就係咁得啖笑。

仲未計佔旺 幫警察擔遮果班

我就係唔明呢一點...

再講前啲喺學民佔領公民廣場時，佢地順應班老屎忽喺立法會選舉前散水已經O撚咗同死心，枉我仲每日都有落去支持。

當初收到offer都諗左好耐
唔好做黑警
對得住自己良心
真係貢獻社會就得啦

利申：督察

唔同政見就唔可以拍拖結婚？
某d人做錯野就要憎晒所有相關人士一世？

希望你可以堅持到信念

唔係要響應天哥號召
滲透政府咩

與其係出面邊鬧邊被人吽
不如入面多啲鴿派
撳住班黑警
都係好事嚟嘅
但要做就要做到高位

樓主應該就係其中一隻警犬

悟以往之不諫，知來者之可追，實迷途其未遠，覺今是而昨非

為生活放棄理想

如果高級督察同總督察企喺暗角口睇水
叫你入暗角打人, 你會點做

講清楚邊邊有抱負好d wo

共產黨點解可以贏到開巷

因為人地識玩滲透

泛民呀，公會呀，外國呀全部都有間諜係裡面

如果你自問唔怕俾人影響 唔會動搖

就更加因為入公務員

你姓黎？

現實生活身邊朋友實例

1. 勁活躍黃絲 (男)
- fb ig 成日出政治post, 有現身佔中
- 佔中個期fb成日都見到佢同佢當差既大佬互屌
- 又post wtsapp對話講係家庭group撐佔中 又同親戚互屌

結果今日 : del晒所有ig fb,開過晒新既acc, 做左警察散仔

2. 中度活躍黃絲 (女)
- fb 間中出政治post, 有現身佔中
- 佔中個期出街食親飯都狂屌政府

結果今日 : 係佢瘋狂投考政府工之下 成為左ACO

3. 普通黃絲 (男)
- fb 間中出政治post, 冇去佔中
- 佔中個期有表達對政府既不滿, 亦有係fb打長文屌警察

結果今日 : 做左海關散仔

而家睇番佢地fb 開始冇晒政治野
可能為左生活 開始對政治冷感了

住Hall有個大仙,成日響Facebook貼文屌鳩香港點樣俾蝗蟲入侵,D高官幾咁仆街陷家鏟

結果一畢業就狗衝政府工,而家考埋海關主任,當初佢屌鳩的高官而家變相做左佢上司,曾經的"戰友"面臨牢獄之災

乜撚野萬零蚊，pc起薪兩萬二喎傻仔

無撚有錯

大白象有邊隻係有用? 你老母就非

講真,咁樣只係自欺欺人的想法,想法上同入政府做無間道爭取港獨冇分別
做得越耐只會被同化,特別在福利咁好,同時亦要聽上頭指令,唔通上頭要你打壓示威者,你會因為原則不合,拒絕服從指令而辭職?越做到高位只會越忘記初衷

d咁既朋友唔要都罷

有幾多個可以學李登輝

有個超級黃絲朋友,考到政府工然後話:都係為錢姐
我真係好想知佢曾經睇唔起的共匪,有邊一位唔係為左錢投共?

佔中同環保一樣，只係一個光環

最緊要俾人鬧緊既時候
仲堅持到自己條底線
幫到好多有需要既人
唔係個個都係黑警，特別係officer rank

利申：今年SI

咁就咪係fb講咁好聽 要人死全家 又乜乜77公義長存 依家變左自己死全家

入邊打犯嘅都話自己係替天行道㗎啦

客觀d講，fb少左好多人講政治
唔計藍絲
根本睇住成個制度敗壞，而無計可施

你講獨？點獨？
你大中華要建設民主中國？家陣習種要改憲終身掌權

出post有咩用？

哎，自己又何嘗唔係....
要養家，有份穩定既工，唯有去考政府工

香港人始終都有支那劣根性 有錢就老母都唔認得，受英國教化百幾年，都學唔到白人個種正義 公義感

咁你有冇打算拉2014年10月3日班打人藍屍
屍煙呢
好多人有名有姓架喎, 好撚易拉
仲有何君妖呢
平時你實去開個啲港人港地
睇下留言過班拉唔拉得?
咪再扮嘢

仲有淪陷咁多年
有聽過香港差佬出黎講過半句人話未?

冇骨氣咪認囉泛民打手真俊華
講咁撚多嘢

泛民打手求銀祈原來係死黑警嚟

呢個post嘅黑警都要冚家剷
咁撚多政府工你係都要揀黑警
就唔好怪人仇視你

越多黃絲入政府越好
完

你地根本只係睇錢幫港共做打手
為錢做事其實無得點屌
但宜家係為錢做傷天害埋既事
好心你地唔好仲大仁大義喇
正正式式做返狗
香港人或者仲無咁討厭你地

kong u 仔

由細到大夢想做差佬
老豆當差

但2014年見識咩係黑警後放棄

我唔覺入咗政府嘅黃絲重會有野心

信仰的力量

權、利、名多重誘惑下
信仰就會改變

你真係信香港會有人想做
或有本事做李登輝咩

上少啲連登啦
當你讀完個degree出黎都係搵萬一二

仲未講讀唔成書果啲

你學咩人講香港有手有腳餓唔死人
咬老緩就真係餓你唔死喇

人唔係淨係講餓唔餓得死架⋯

候鏡如黃埔出身
官拜兵團司令都係共諜
點睇？

你上頭叫你去清場你有得反抗咩

人唔笑你隻狗係到吠

睇你睇邊樣重要啲姐
定如有啲人心中富有就得
我就選擇做咩都好要搵到大錢我呃人都得

果陣民國國勢同而家老共國勢有冇得比?

勿忘初衷係好難嘅. 有時唔好睇人地咁多, 睇番自己, 做得咪算囉.

你層次高極咪又係講錢
咁鍾意錢叫你老母做雞啦

抱住真係幫助市民既心態咁去做
事實上社會真係需要有呢個角色

噉唔代表要為五斗米折腰
重有當差有乜撚嘢咁高層次?
講到尾咪又係為咗萬零多啲嘅人工
咪又係為錢, 唔覺得有戅嘢高層次
相反明知黑警係衰都做狗重低層次

雨傘2014果期香港九十後有邊個唔係fb 唔係轉哂黃絲
結果兩年後畢業 中學果班九成做哂政府工
有次出黎食飯屌政府
個個態度都係搞咁多野反政府做乜 又唔係無得你食 輕輕鬆鬆加入港共 逗幾皮野一個月唔好？

再睇下依家個社會 除左泛民熱狗果班賣港賊 真正反共反建制果班一係坐緊監 一係準備坐監

唔係想散播失敗主義 但漸漸覺得香港既政治氣氛漸漸走向六四之後既中國 個個都係畢業掛住搵錢 自由？民主？who fucking cares

老毛may 係山區果陣人地上海玩女啦

政見唔係相近一定成日嗌交
好肯定話你知

咁請問關囝你認為應該要點生活
一面支持港獨，一面炒中資股賺生活費
定係買多啲騰迅做單一大股東
繼而推動香港獨立
人地美國疾控中心主任持有煙草公司股份，都要辭職呀！

人越大就會明白咩叫馬死落地行
咩叫妥協中爭取最大利益
呢個世界從來都冇黑白二分法

成三萬幾蚊糧

Fat fat啦
好彩當初係FB IG del哂相同post
唔係俾啲生番摷岀黎咪岀事

做父母本身就要有積畜能力照顧自己同養到子女先好生
甚至要承擔埋touch wood 要養子女一世嘅能力
唔係要調返轉拖跨子女後腳
照顧起居都重可以
但金錢負擔??
係咪應該係政府嘅事?

養父母根本唔係責任
無必要攬上身
老弱傷殘應該畀政府照顧
係應該加大綜援福利
政府又唔係冇錢

剩係日日出咁多錢養黑警

轉做救護同郵政

現實

閣下引呢個例子演繹角度甚多
唔知你想帶出乜意思

你係做政府工
一係就入去做消防
唔係就咪撚做

無追post

不過想講兩句
真係有理想嘅香港人
點會守金鐘呀
一早去咗守旺角啦

得垃圾雙學左膠反骨仔
同埋扮哂熱心政治參與時事
為咗溝女同上網打卡嘅人先會去守金鐘大台

其實都好人性，所以我對果D真係肯犧牲企出嚟抗爭既後生仔好佩服
但連登個風氣好唔正常，黃之鋒 / 周庭呢d 都會俾人攻擊或者挑骨頭

其實香港人唔好太急功，講真當初大家都希望係兩傘後有改變，但最後失敗的確令人好無力感重。
但香港對家係一個咁穩定既組織機器，人家搞人搞宣傳搞滲透咁有經驗，邊有可能一次俾過往只會遊行既港人贏到先得。
我無睇得咁悲觀，香港腐化得太快，唔少港豬既利益開始或多或少受到影響，而且係政治掛帥下，港人都係次等人種所以好難有會著數滲到俾港人。
你睇下單單今次財政預算案就係一個好例子，唔少錢都俾人囉去以搞高科名義而輸送俾大陸，連藍絲都屌哂嘴，遲早會有一批人醒既。

無錯 人係仲需要追求更高嘅精神層面，例如為公義/骨氣

呢個世界不嬲係圓滑既人玩哂

你問下果班當初佔過中
今日笑鳩人地入獄果班連登仔先啦

唔係應該點? 行出街放火等有火可以救?

最好連登仔唔做
我做

爽

講到好似好撚難考咁

好後悔
俾班仆街連登仔貼我地張圖笑足咁耐

去過金鐘，努力投考加入政府中

挑
當時個場
大把人係玩玩下

有咩信念可言

做政府工有咩問題
又唔係做黑警

屌你，做個海關都要屌？
乜撚都政治化以為自己好關心政治？

抗爭果班一係就社會低層博搏洗牌 一係就天之驕子覺得唔抵 但中層佔大多數
當你每個月有兩萬幾三萬人工 去到中層 介仲求咩姐？人生怱怱搞咁多野為咩先？

你拎做黑警同炒股比較呀？傻鳩泛民打手
而家我擔任公職要申報利益?
你自己做緊黑警呀？

又唔係自欺嘅 總有人堅持到
差佬都係請咁多 淺黃入去都好過深藍
唔抗命都可以放輕手腳跟足規舉都好
利申：冇諗過考但唔會否定人

原來要妥協到由屌黑警變到做黑警呀泛民打手?
原則180度改變係泛民打手先做得出
咁撚緊張人點睇你自己做緊黑警呀？

當年已經係ACO，到而家都無同化
我阿頭到而家仲掛緊黃絲帶 我就無佢咁勇

條女個姓係咪好唔常見嫁

你垃圾無野叻，社會上搵唔到食咪要入政府做狗囉

五毛scapula

極常見 顏色來,

因為你我身邊大把依種人 撞職業撞處境唔奇

做卧底姐.

咁你買中資股一定係為籌集起事資金

用淘寶係為咗鼓勵支那侵權
從而令 Donald Trump 同支那打貿易戰

關囝好嘢！ 支持關囝！

有樓要供 有宿舍排緊

無得當差慘過餓死

但好明顯班狗係搏升多過為咗保住飯碗

雖然大家都係狗 但公安政治敏感未必會好似狗巴咁立即炒人嘅 最多掉你守邊境

BTW之前轉咗守香港仔個義警唔知佢生活如何

咁應該唔係同一個人

包食包住
不如做神職人員啦
大把神父夜晚除袍都可以去gay bar

agger
我都佩服梁天琦
起碼佢係企咗出嚟抗爭
同埋聽佢講嘢係有文有路

冇用過淘寶
泛民打手真俊華為咗屈
不惜認同五毛鳩噏
可悲可悲
話你哋泛民保蝗一家親真係冇錯

學生哥無錢無利益咪撐下你呃下光環，到奶共有錢分，你估有幾多人會唔奶共，根本無乜邊個捨得為香港而犧牲利益，亦都有好多人反政府唔係要民主要公義，佢地只係要一層豪宅，同埋每年幾次旅行等等既物質野。既然反政府得唔到，咪去賺錢囉

你自己做咸魚唔等於個個一樣

通常呢d越高調越係表面跟風

岩
咪學你咁一路買大陸股一路反中囉
你學人講骨氣?

咪傻 愈黃應該要愈接近極權核心
if u can't beat them, join them
從內部改變係最有效
起碼有效過起連登9up

五毛狗
冇point講
要拎做黑警同炒股比呀？

理論上係啱
問題係呢道係香港
有嘅係去個遊行都不了嘅香港人

駁唔到就話冇得比

食屎啦生癌五毛

不如齊貼下稅單 睇下邊個係廢青

五毛將個道德標準無限提高咁你一定啱嘅

支持關囝買支資股揸住支那春袋
關囝好嘢 支持關囝

玩到咁盡
佢死L緊喎

我都唔講奶共啦
當你發現公義唔存在,而你又面對因為老婆仔女/個人將來而面對加入建制與否既局面,而你選擇骨氣會令你條路邊得極之難行
咁你仲會揀骨氣咩

我好肯答你我絕對唔會

駁唔到又話人企道德高地

阿師傅, 消防巡查係總區做架.

你識條鐵
關囝忍辱負眾
只要關囝成為騰迅單一大股東
關囝就會揸住支那春袋

關囝好波

你叻啲泛民打手
將個道德標準無限提高
合理化咗黑警只係打份工呢個concept
估唔到泛民打手都要撐黑警

可能佢有稅局出嘅窮撚證

樓主做乞衣?
餓你唔死就得?

希望你能做過好警察

邊有好警察架, 徙氣.

你做ptu, 叫你去參加示威清場, 上司叫你推進, 你係咪唔推?

我冇合理化黑警打人
我只係話生活會逼人妥協

如果你話黃絲唔應該做政府工
咁港獨撚更加唔好炒支資股
兩者性質都係搵錢
都係向現實低頭
炒騰迅嘅港獨撚有咩資格笑鳩黃絲打政府工

唔好邊支持港獨,
另一邊就去炒騰迅

關囝好嘢 ！支持關囝 ！
只有關囝說了算

其實巡查係總區做只要google就可以知, 唔使做消防先知. 可能你慣咗百度啦.

唔係下下將自己啲時間花晌度行嚟行去就係做咗嘢. 救護員點解唔揸部車晌街度睇下有冇人受傷? 海關點解唔晌街度行嚟行去睇下有冇人食走稅煙? 用下個腦諗下, 再答我, 謝謝.

理撚得班死警犬點諗

見有人屌埋考其他政府工既人 好現實咁講 宜家個市道咁
唔考政府工出面做到狗咁 生活係現實既 冇錢有再崇高既理想都冇用

泛民打手真俊華
冇講過唔應該做政府工
呢個post講緊黑警
唔好拉埋其他嘢嚟講
拉完我炒股落水
而家想拉其他政府工落水
大家都睇得好清楚

黑警你都撐
你枉為泛民支持者

我冇撐黑警
我係話人會為生活作妥協
呢個係人性

正如你都為生活作妥協而買支那騰迅股票
點解人地為生活低頭就係袋底泥
你為生活低頭就係真理

三個字講哂

做狗有飯開

關囝撐騰迅中國平安

咪話你將做黑警同炒股拉埋嚟講囉柒頭皮

又駁唔到就話人拉埋黎講完場

仲有狗膽講貢獻社會
直頭癲9柒撚咗

駁唔到就將個道德標準無限提高
全世界都錯
唯獨你隻五毛狗賈雨村舐共舐得啱

做休班警？

係咪駁唔到?
你買大陸股同人地當差有咩分別?

好撚大分別喎
弱智先會覺得係一樣
雖然做得五毛都係弱智

自己講唔出
又話好大分別
關囝邏輯

做政府工冇問題 亦冇屌佢做海關

但係以上三人當初屌黑警屌晒成個政府 同時亦有想所有政府工混為一談 都係仆街工(紀律部隊更甚 因為黑警緣故)
個陣我想考環保主任 都比佢地屌 話閪工閪政府 (尤其個期新聞影到有公務員埋怨係添馬上唔到總部番工)

到今時今日 三個人各自都係公務員 兩個仲係紀律部隊

利申: 我只係講緊個人經驗同感受姐

你去邊搵一入職兩萬三，每年加兩次人工，到退休前都有宿舍我住既工比我？仲要係穩定唔炒人，如果你有，我保證大把人離職警察去打你份工

五毛賈雨村
黑警濫權
危害公眾安全
破壞法治
獨裁政權瓜牙
拎我炒股嚟比呀柒頭?

你買入既騰訊啲軟件開左幾多後門俾大陸?

我係炒股
冇買過佢啲產品
五毛賈雨村駁唔到又靠屈

你都幾好笑
佢啲product唔係佢既收入來源?
佢開晒後門俾中共就唔係大陸爪牙?
你而家持有大陸爪牙喎原來
關囝神邏輯 #dog2
#

其實好簡單一個道理
你唔做 咪比新移民做囉

黃絲做仲有啲良知 未必黑警
比腥港人藍絲做 就仆街啦

問題係你老屈我買
你隻五毛狗連買產品同炒股都唔撚識分
講經你都未夠班

又駁唔到話人老屈

搞乜撚呀。移民啦。無撚得救架喇

我買產品嘅證據喺邊呀五毛狗賈雨村?

睇下連登幾多個政府工aco post狗衝先啦

我係五毛既證據呢?
冇證據叫人俾證據?
買股票唔product就唔係投共

原來炒股就係五毛
你用炒股嚟合理化黑警行為就已經係五毛

自己講埋啲唔成理由既理由合理化自己買中資股但又大大聲反人當差搵食
龍門搬到咁仲有邊個

lm

戇鳩五毛賈雨村諗住提高個道德標準就可以指責所有人都係舐共全世界